美國已經輸咗了......

Thanks Biden!

今晚玩幼幼